大量popo混入人群中？

有啲長，但希望大家諗下。

集會示威既人都處於好緊張既情緒，但最怕被人點相既，恐怕一定係混入人群中既popo！因為對返個樣再被認識既人出賣一啲都唔奇！而且佢上頭一定唔會認！

點解會咁諗？

小弟係沙田和平集會區，商場範圍舉手機影相都比人鬧！OK唔影好閒，本身只係想記錄低呢個幾月既事，但鬧人果班兇狠到想殺人咁款，用意又係咩？影相會令示威者受到咩傷害？傳媒又俾影？以下係我既分析：

衝果一班，一早已經開晒庶又有口罩保護，衫仲要一式一樣，係馬路天黑得街燈popo話認到人個官都唔會信，仲可以關連到一張外圍影既相？大汗唔換得衫？

唔衝果班，附近四圍行，見暈咪坐埋一邊休息下囉，香港仲有人權！

上庭舉證難度本身已經好高，攞張相上庭基本上一定要拍攝者本人作供，否則只係hearsay既證據，拍攝時間都唔知，法庭唔會受！七警案係一個好大既例外，條件係影片要非常可靠，例如大台新聞，所以CCTVB受壓力嚇都瀨屎死都cut晒popo打人都唔係完全係錯（佢有冇其他動機我唔評論）。

所以，請大家諗諗，係示威或遊行區唔俾人影相，除非係好冒犯性咁影人，其實係一件唔合理既事，而且完全冇保護示威或遊行人士既作用。

多口既人會問一句，你咁驚做咩？

但如果真係有咁多popo四圍走報料俾上頭，又唔帶委任證，最安全就係留係集會區或附近做野，免得知法犯法，同時佢地因身份問題又真係唔可以阻止傳媒拍攝，拆穿扮普通人阻止傳媒仲大鑊！便衣popo驚自己見光「上位」，就真係有動機阻止人影相！執勤時口罩遮樣唔知有冇犯警例呢？

唔排除真係有手足本著好心去阻止人影相，但請考慮下意義何在！大聲喝罵香港人，只會嚇走和理非同遊離派既香港人，對11月選情無好處。處身位置亦好重要，係合法區域又憑咩唔俾人影相？

追求民主同自由既本質，其實係要先專重，而唔係攻擊別人。

希望大家認真考慮下，應該趕走影相既人，定係質疑叫罵唔比影相既人！

而且我覺得，多啲真實圖片散發出去，其實係更容易感染到唔同既人！

話我係人係鬼都好，我只想幫到香港！

Be water!

十一月先係戰場！

除左係鬼, 我諗唔到你點幫香港

大家睇路啦, 好多古怪 post

係鬼
此post已完
勿推

點解古怪呢？

我都希望分析係錯，popo冇咁高手段

首先第一樣，出嚟發夢野餐唔興香，唔駛拍低留紀念。
第二，拍片唔係唔得，但係你哋拍完條片又唔處理，係唔撚係都po上網，你話帶口罩黑衫遠鏡頭認唔出？人面識別系統聽過未？載N95照樣搵到你。無事唔好增加額外風險，保護意識啦唔該
第三，民主唔單止係互相尊重，仲要大家一齊遵守一啲共識同規則，咁先叫共同體，咁先係民主。

最後，你宜家係同緊共匪鬥爭，佢唔會同你公平公開公正，如果你唔係鬼就唔該有啲防諜意識啦。

Btw, 人可能睇唔明，狗會睇得明，唔想貼堂，盡早收手。

過萬人一齊發夢，叫住一兩個唔好影真係有用？好多人真係影張相就算，而且呢個真係個人權利，就算草木皆兵都好，可唔可以禮貌d呢？如果我走去最前線影相，係我抵死比人話，咁集會區呢？

傳媒live, cctv一樣影晒，重點係認到又點？689當年都反64啦！

有冇諗過好多大陸傳落黎既新聞可能都係吹水尻up, 攪白色恐怖，如果大陸有超強人面率辨識，收埋陰乾香港人好過啦！為咩要機會班香港人去準備抗衡？

口罩都認到？sry我真係唔信！但駁唔到

反而再咁攪係會嚇走游離票，說服唔到班廢老廢中，有時都要權衡一下！